【被捕唔等如坐監】嚴正警告：入到狗屋，乜鳩都唔好講

學能大神緊急呼籲：

懶人包：

1. 乜鳩都唔好講
2. 講任何嘢都會容易啲入罪，所以乜鳩都唔好講
3. 講錯少少嘢都可能變不誠實證人，所以乜鳩都唔好講
4. 除左嗌肚餓，乜鳩都唔好講

最好當然要記得義務律師電話，到時搵人幫，但總括而言：

乜鳩都唔好講，呢個係你嘅權利

可以要求睇醫生
去醫院坐會舒服少少

幫手share俾自己人
做好法律武裝

未雨綢繆
唔知會唔會有手足俾人拉

我冇嘢講

[black]補多兩句：

有前黑警手足話，佢地好興玩good cop bad cop，搵一班人打你兇你，轉個頭就搵個老屎忽、膊頭有花嘅話認罪放你走、判輕啲[/black]

咪撚中計

你乜撚都唔講無人可以鋤到你

乖乖地捱一陣，就安全

比少少個人經驗你地，入到狗屋d狗會沒收哂你d通訊設備，個人物品，皮帶鞋帶，遇到西狗佢會玩你叫你除哂衫褲原地跳佢睇睇有冇收埋咩野，會睇袋底屎眼，佢會放你係臭格一段長時間至少四個鐘或以上，如果覺得凍一定要問佢拎毛氈，唔知係咪突撚登成日開到冷氣勁大，最重要一樣野，佢會放其他犯人入黎同你同格，犯人入黎會問你衰咩，千其唔好答，除左你律師外任何人問你野一律唔好答，如果覺得餓叫狗幫你買飯，你有權咁做，不過西狗通常拖你一兩粒鐘。

唔係藏毒嗰啲都可以睇屎眼咁有興趣

黑警做嘢唔使你教

我要見律師
我冇嘢講
我肚餓
我要飲水
我要去廁所
我唔舒服要睇醫生

衰打交都咁呀⋯⋯

補充一點
如果有人問你：6月9日有冇出去和平遊行，你答有
然後再問你：6月12日有冇參與立法會外示威，你拒絕回答
你拒絕回答第二條問題既事實，亦可作為證供，你要清楚考慮呢個證供可能會給予陪審團咩印象
所以呢一點非常重要：你有權完全拒絕回答任何問題，就算係答D無關痛癢既問題亦可能會對你不利

人地真係入咗亦都上路到連登，直接去搵架車封路做手勢俾義士睇仲有意義

記住四個字
我冇野講

懶人包：

1. 乜鳩都唔好講
2. 講任何嘢都會容易啲入罪，所以乜鳩都唔好講
3. 講錯少少嘢都可能變不誠實證人，所以乜鳩都唔好講
4. 除左嗌肚餓，乜鳩都唔好講

極懶人包

乜春都唔好講

推

你試過？

Push

叫佢買野食有咩揀

有冇餐牌？
唔洗錢既緊係叫貴啲啦

肚餓係幫你買飯定請埋你？

喂屌你老母垃圾五毛，有無睇緊呢個post啊

嚇撚死人咩

唔好用警犬啲毛毯呀，乜鳩愛滋佬乞兒都係個張無洗過

就算高橋聖子色誘你都只講：

我無嘢講

齋屌，乜撚都唔好講

無，只有canteen既垃圾飯
有沙既芽菜火腿白飯

區域法院班紅官只要啲狗舉到證就十成罪成
根本唔需要同你遊花園
如果班狗係到凶你 玩黑白面
代表佢地唔夠料做你 加油坐多廿粒鐘就有曙光

緘默權

任何人有權不被強迫作出對自己不利的證供或被迫認罪，亦即是說，每個人都有保持緘默的權利。在這項保障下，市民可以拒絕回答警務人員的提問。

有權不讓警方查閱手機

原訟法庭裁定警方只可在緊急情況下，才可在欠缺手令時搜查被捕人士的手機

上訴庭林官又問及現時《警隊條例》並無強制被捕人士需向警方提供手機解鎖密碼，而被捕人士拒絕提供密碼亦不會被控阻差辦工。

咪撚簽名 與事實不符就唔好簽

臭格應該熱多過凍

推
教咗5年喇, 乜都唔好講啊

記住 叫肚餓 凍 好攰
佢唔滿足你要求你就記低佢

唔係啵，真係好撚凍啵我果次

佢飯堂果d就唔駛錢，你另叫外賣就要自費

未入狗屋都唔應該講野

提醒
班狗會俾好多證據你睇，文字相片甚至影片
就算證據確鑿都好，乜都唔好講
認罪唔需要同警察講

PUSH

屌你老母！
屌你老母！
屌你老母！

拉左13個！
屌你老母！
屌你老母！

推啊！
嗰13個未必睇到！
但touch wood！

唔好講！乜鳩都唔好講！

屌你老母推啊！

屌你老母！屌你老母！

屌！

push

其實可唔可以扮落口供
跟住長篇大論講粗口
屌鳩黑警老味云云
佢係咪一定要跟住抄？

講到冇氣先講返句：我冇嘢講

我無野講

唔可以

你對撚住黑警爆粗
就會完封不動咁呈上庭
陪審團點諗？個官點諗？

推啊屌你老母

我冇野講

唔比你地去廁所就直接除褲痾，唔好比人侮辱

我無嘢講
唔好解鎖
要見律師

我無嘢講我無嘢講

我無野講
我無野講
我無野講

可唔可以講屌你老母死警犬？

唔好鬥氣
鬥氣只係送子彈俾狗
記住香港係有人權
狗就算拘捕咗人
人都係受人權保障
班狗嚮狗屋做到嘅事其實好有限
只係可以呃人錄一份不利人嘅口供
同留低人48小時
係得咁多

咁話自己好唔舒服
咁係咪會變咗響醫院坐48小時？
定檢查完返去臭格坐返剩底嘅鐘數？

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

我冇嘢講，我要見律師

推，學生既心態一定要企穩
唔好俾狗影響到

唔好
無意義
入得狗屋一刻已經等於玩緊一隻Game
要羸呢隻Game
處理程序同細節係最重要
做多餘嘢只會害死自己

點解香港咁多大鱷
班狗捉咗好多個都告唔入？
有時就算明明齊晒證據都要放人？
就係因為班大鱷有律師教佢哋點玩呢隻Game
直接啲講
玩Game嘅程序錯誤，無罪都變有罪
相反
玩Game嘅程序正確，有罪都變無罪
最近曾蔭權勝訴係最佳例子
香港係行普通法
普通法係講究無罪推定
重視寧縱無枉
就算放走一百個有罪嘅人
都唔可以冤枉一個無辜嘅人
香港人一定要明白香港係行緊咩法律

咁點解唔係全部都唔答

我無野講
唔係「我唔知」
係「我無野講」

仲可以見律師

我無野講
我要見律師
我唔會解鎖

我無野講我無野講我無野講

我有問題 如果佢有搜查令 咁佢地只係會拎走只屬於自己既個人物件 定係佢只要有懷疑就咩都可以拎？

我無嘢講

義士見唔到都冇用

大家可以參考下摩佬點回應